雨革2.0 已開始

唔散水=鬼
823 玩人鏈
抗爭時食蛋糕慶祝生日
一堆飛機文以為自己贏左

最叻係你

做咩齋屌

高見何在？

一堆飛機文以為自己贏左

agger

全篇文無個屌字

都係想大家唔好沉迷打飛機, 五大訴求我地一樣都冇, 怕又走番雨傘條舊路

見到今日氣氛我都有D不安
收拾心情 重新上路

雨革快樂抗爭全面進場

咪反喇 唱K是常識吧

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0
[url]
[/url]

唔好又黎咩階段勝利
係冇錯，有170萬人行左出黎
但係有結果喇咩？
冇呀，點解要求咁低？

其實大家有冇諗過
今時今日係廿一世紀
世界唔只只有現實
仲有虛擬
香港嘅現實世界呢
我地點勇武裝備再好
都一定唔夠打
咁點解唔打其他地方嘅現實世界
仲有全世界嘅虛擬世界
係虛擬勇武都可以架嘛
何況只要出左香港同大陸嘅現實世界
我地係有優勢嘅
同而家國際社會都係我地尼邊
我地應該拖到九月初甚至中
等貿易戰繼續談判
等人權法過
過左啦，先再係香港現實繼續勇武

大家要知道香港係西方同中共眼中嘅用處
中共：白手套，藏錢地，走資地
西方：情報中心，進入大陸嘅門口，西方社會對抗中共嘅象徵

咁大家就應該按住香港嘅用處咁打

香港現實：
繼續打不合作運動，三罷，㩒錢，繼續一周一甚至二行,瘋狂文宣

香港虛擬：
1. 洗中間淺藍廢中廢老腦
2. 分化建制
3. 爆中共，港共高官議員權貴嘅料

大陸現實：
1. 瘋狂寄信，輸出革命
2. 爆中共，港共高官議員權貴嘅料

大陸虛擬：
1. 連登仔出征，攻各大大陸平台，寸草不生，輸出革命
2. 爆中共，港共高官議員權貴嘅料

外國現實：
1. 瘋狂國際文宣，要令外國人知咩叫中英聯合聲明，一國兩制，反送中運動，中國啲衰野,尤其係中共點打壓國際公司，點對維吾爾族人，令佢地覺得香港係進入左人道危機，同再落去香港唔再係西方社會，係共產社會
2. 外國繼續遊行
令中共繼續出手打壓，令各國都切實地involve在內。佢地啲到處阻人遊行，外國人好反感

外國虛擬：
1. 引班帝吧寸草不生去外國公司外國政要外國明星到，令外國人對中共更反感，要佢地切身感受中共有幾霸道
2. 瘋狂文宣，講香港點慘，同中共嘅邪惡，令外國人覺得，要係道德上支持香港

歡迎大家再提出意見

勇武新戰場，全部人同我入尼睇下

一次和平就吹到咁
你啲負面撚煩撚到

佢地覺得無中計= 已贏

各有各做

和你勇
咩叫贏？老共閪尻冧嗰日先同我講贏

罷定唔罷
【真係攬炒咩】升級大三罷，九月百萬炒

各有各做都唔應該抗爭時食生日蛋糕+吹蠟燭掛

呢個駁唔到

佔夏愨道就雨傘2.0
升下lv啦, 玩機場, 國際聲音, 經濟牌
尋日係集氣tell the world無分和勇
不要警暴 咪撚再tg放題

點睇2-4

唔散水=鬼
只用於818

要赢就是要識玩
下下橫沖直撞就比共產黨玩

屌，幾時衝

佢地on9到核爆

我針對既都係你標題

玩人鏈都係比世界睇既一個聲音
兄弟爬山 各自努力 勿分化
媽媽、公務員遮打集會我全支持
你有活動提出 夠支持既人 Make到noise 我都會支持

食個蛋糕仔者 睇完like/ dislike咪算 冇需要煲大
你問我 我都想佢地尋晚快啲返屋企慶生 好過留低

和理非 特別係啲公公婆婆啲小朋友 尋日好辛苦
比啲鼓勵大家 多謝一下大家付出
打仗都要鼓聲啦 下下放負

大家都知革命尚未成功
死線 勇武抗爭 和理非支持
唔好灰啦 831見 好冇？